點解依家歐美各國先開始限制人出街要戴口罩?

香港人唔洗叫都自動自覺
仲有坡狗見到就好笑